有咩卡通片歌好聽？

最近聽緊小倉唯 求類似既推介

大帥哥嗰首幾正

未聽過，但多謝囊推post

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔開始驚 抵撚死 自己攞嚟

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟